遊行集會十個法律須知

其實都係收到朋友forward 出黎，好適合遊行人士用

大家幫手廣傳

推

知道咗就警察都周你唔到

沉得好快

幫推

而家要做你就做你 認真

推，information is power

搵人睇真 d 有無寫錯

簡單清晰 推

冇錯

push

比人逗記住用

邊個三毛比負皮啊

最慘睇完成堆須知... 成班黑警都可以屈你

讀law 朋友睇過應該冇問題

有用！推

Push!

知道啲規矩去玩先可以站係不敗之地

感謝大家幫手share

load唔到嘅

啱啱試左仲得，係咪巴打嗰邊人太多網速慢

唔可以鬧狗？

pish

清楚大家權益係邊先，灰色野自己決定

可能係。油塘人多到

一大班人大聲屌黑警得唔得？

Push

屌呢個好緊要

小心啲啦

睇完會更無懼

有冇巴打有免費share pdf 既網推介搵唔到， google drive 又會show 名

唔想 show 名就 down 左佢

畫得好靚 多謝巴打

Posh

D畫好靚

沉得咁快係因為load好耐都load唔到

幫推！

Pish

頂我智障啱啱先諗到直接up 係到

Sor啱啱post 左cap 圖

一哥話帶曬口罩做咩 ? 就係為左犯法人地認唔出 !
即係話你帶口罩佢已經假設你犯法/意圖犯法 !
你同佢講法律講理由佢唔會亦唔想理你 !

書都可以話係長棍仲有咩好講

好文